屋企發現4200 台幣，應該點

俾我使

報公安，之後好似拎住d日本軍票咁去追討損失

講真，4200蚊台幣話多唔多話少唔少

舊台幣可以拎去台灣既銀行1:1咁換返新台幣

報警 隔離個單位調查 曾經在場嘅人士全部拉番去落口供！

食130個滷肉飯

比返人啦

國安法,分裂國安RIP

掉落街

拎俾陳同佳

新

屋企有國軍軍票。

就快打仗可以用